\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Und ob der Sturm auch manche Nacht} 
\index[in]{Und ob der Sturm auch manche Nacht}
\index[vw]{Autoren!Alfred Zschiesche (alf)!Und ob der Sturm auch manche Nacht}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/undobdersturm} 
\end{figure} 

\begin{tabbing} 
2. N\=och l\=ebt in \=uns der \=alte M\=ut: Wie k\="onnt es auch \=anders s\=ein!\kill
\>\bf D\>\bf G\>\bf D\>\bf C\>\bf G\>\bf e\>\bf h\>\bf e\\
2. Noch lebt in uns der alte Mut: Wie k"onnt es auch anders sein!\\

Noch gl\="uht in \=uns die h\=ei"se Gl\=ut, noch str\="omt in \=uns das j\=unge Bl\=ut,\kill
\>\bf G\>\bf D\>\bf C\>\bf D\>\bf e\>\bf D\>\bf e\>\bf D$^7$\\
Noch gl"uht in uns die hei"se Glut, noch str"omt in uns das junge Blut,\\

/: w\=ild sch\="aumend wie j\=unger W\=ein. :/\kill
\>\bf D\>\bf G\>\bf a\>\bf G\\
/: wild sch"aumend wie junger Wein. :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. W\=ir fl\=iegen m\=it dem s\=alzigen W\=ind wohl \="uber die br\=ausende S\=ee.\kill
\>\bf D\>\bf G\>\bf D\>\bf C\>\bf G\>\bf e\>\bf h\>\bf e\\
3. Wir fliegen mit dem salzigen Wind wohl "uber die brausende See.\\

Wir fr\=agen n\=icht, wo w\=ir morgen s\=ind, nur s\=egeln und fl\=iegen pf\=eilgeschw\=ind\kill
\>\bf G\>\bf D\>\bf C\>\bf D\>\bf e\>\bf D\>\bf e\>\bf D$^7$\\
Wir fragen nicht, wo wir morgen sind, nur segeln und fliegen pfeilgeschwind\\

/: w\=ie d\=ie M"ove \=in schimmernder H\="oh. :/\kill
\>\bf D\>\bf G\>\bf a\>\bf G\\
/: wie die M"ove in schimmernder H"oh. :/\\
\end{tabbing}

%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
W\&W: alf (Alf Zschiesche)\\
GB: 241 MO: 189
\end{angaben}

\newpage

\begin{picture}(0,0)
\put(-165,-470){\includegraphics[width=\linewidth]{./Lieder/Bilder/laufer}} 
\end{picture}
